# IF-BEAMER - Modelo de Apresentação Ifes - v1.0.1

Template de Apresentação em LaTeX para o Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo.

## Observações:

### Alterar cores principais:

No arquivo `if-beamer.cls`, altere os comandos das linhas 104 e 105 para a cor desejada:

```
\colorlet{mainColor1}{cadmiumgreen} % dark
\colorlet{mainColor2}{honeydew} % light
```

### Overleaf Gallery:

[Overleaf (ifes-beamer - v1.0.0)](https://www.overleaf.com/latex/templates/presentation-template/fzswgwtncpcg)

<s>Github (ifes-beamer - v1.0.0)</s>

## Autor

- **Humberto da Silva Neto**

## Licença

Este projeto está licenciado sob a licença GPU-v3 - consulte o arquivo [LICENSE](https://github.com/hsneto/if-beamer/blob/master/LICENSE) para detalhes.
